\documentclass{article}
\usepackage{paquetePreset}
%Paquetes necesarios
\usepackage{amsmath,amssymb,amsthm,graphicx,xcolor}

%% Soporte para español
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish,mexico]{babel}

%%TODO: Define los colores principales


\title{
\includegraphics[width=\textwidth]{images/membrete-ITAM.png} \\
Master template
}
\author{Alonso Martinez}
\date{June 2018}


\begin{document}

\maketitle

\section{Ejemplo sección}

\begin{ejemplo}
Este es un ejemplo 
\begin{solucion}
Solucion embedded
\end{solucion}
\end{ejemplo}

\subsection{Ejemplo subsección}

\begin{nota}{}
Ejemplo de nota
\end{nota}

\subsubsection{Hola}
\begin{nota}{Nota con titulo}
Ejemplo de nota titulada
\end{nota}



\end{document}
